希望時事台嚟緊唔再有五毛

唔好話見一個ban 一個
連reg 都唔要filter 哂啲境外ip vpn
連政府機構isp都唔好比reg